28~29 上水和你shop重點留意事項

上水和你shop重點留意事項

0. 必須熟讀地圖，唔識路請搵熟路手足帶路。本區熟路手足盡可能協助外區手足逃生／離場。
1. 便衣狗並唔會單獨行動，附近必定有同伴。
2. 有便衣狗的話，附近一定有一隊防暴standby，救人時間大概只有30秒。
3. 切勿穿著容易辨認嘅衣物，例如紅色衫，有LOGO嘅衫。
4. 預早計劃逃生路線，亦需要計劃後備逃生路線。
5. 預留逃生位置，亦即係企疏啲。
6. 留意狗隻部署，如果發現商場／手足位置已經被包圍，代表狗隻即將清場，逃生時間約只有2分鐘。
7. 要屌狗唔該企前面，企後面屌狗會害死前面嘅手足。
8. 食花生／屌狗，請預留緩衝距離(最少10米)。
9. 打狗屌狗唔係主要目標，商場／鋪頭做唔成生意已經達成目標，切勿戀戰死守。
10. 目標達成請轉場，勿死守空城。
11. 上水天橋四通八達，請好好利用。
12. 小心回馬槍。

邊度重狗就唔去邊度，be water.

【哨】北區驗證資訊站 :

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

上水好多商場, 仲要連住, 好方便
唔好死守

推推推

推

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛